<resources>
    <string name="app_name">ФСШ Слуцкого</string>
    <integer name="com_vk_sdk_AppId">53221923</integer>
    <string name="bottom_bar_dashboard_label">Лента</string>
    <string name="bottom_bar_matches_label">Матчи</string>
    <string name="bottom_bar_shop_label">Магазин</string>
    <string name="bottom_bar_profile_label">Аккаунт</string>
    <string name="error_title">Ошибка</string>
    <string name="screen_auth_title">Авторизация</string>
    <string name="screen_auth_button">Пропустить</string>
    <string name="screen_profile_licensing_title">Лицензионное соглашение</string>
    <string name="screen_profile_licensing_button">Принимаю</string>
    <string name="screen_profile_licensing_text">Распространяется среди получателей бесплатно и безвозмездно посредством магазина приложений «Rustore».\n\nДата составления текста Соглашения: 12 августа 2025 года.\n\nНастоящее лицензионное соглашение (далее Соглашение) заключается между пользователем программного продукта (далее Пользователь) и автором-создателем программного продукта (далее Автор).\n\nПеред использованием программного обеспечения (далее ПО) внимательно ознакомьтесь с условиями Соглашения. Если вы не согласны с условиями Соглашения, вы не можете использовать данное ПО. Использование ПО означает ваше полное согласие со всеми пунктами Соглашения.\n\n\nПеред использованием программного обеспечения (далее ПО) внимательно ознакомьтесь с условиями Соглашения. Если вы не согласны с условиями Соглашения, вы не можете использовать данное ПО. Использование ПО означает ваше полное согласие со всеми пунктами Соглашения.\n\n\nГлавные термины Соглашения\n\nПО — программный продукт «НЕОФИЦИАЛЬНОЕ ПРИЛОЖЕНИЕ ФСШ им. Л. В. Слуцкого», Android-совместимый, с русскоязычным пользовательским интерфейсом.\n\nАвтор — создатель ПО Дуюнов Павел Владимирович.\n\nПользователь — лицо, заключившее Соглашение с Автором и использующее или дающее использовать ПО другим лицам на своём компьютерном устройстве.\n\nСоглашение — настоящий документ с текстом простого лицензионного / пользовательского соглашения на использование ПО между Пользователем и Автором, в котором прописаны границы ответственности Пользователя и Автора, и условия Автора. Все положения Соглашения распространяются как на весь продукт в целом, так и на его отдельные компоненты. В случае если компетентный суд признает какие-либо положения Соглашения недействительными, Соглашение продолжает действовать в остальной части.\n\n\nОтветственность Пользователя\n\n1. Ответственность Пользователя сохраняется в рамках законодательства страны, гражданином которой он является.\n2. Начало использования ПО — нажатие кнопки [Принимаю] Пользователем означает заключение им данного Соглашения с Автором.\n3. Соглашение действует на протяжении всего срока использования ПО.\n4. Пользователь вправе осуществлять любые действия, необходимые для функционирования программы, в том числе вносить изменения в программу и исправлять явные ошибки для целей её функционирования.\n5. Пользователь вправе изучать и испытывать программный продукт любыми средствами.\n6. Пользователю предоставляется право делать и использовать любое количество копий экземпляра ПО.\n7. Пользователю запрещено искажать / изменять / удалять авторскую информацию об Авторе и ПО в ссылках на ПО, в описаниях, в копиях и в компонентах ПО.\n8. Распространение ПО: бесплатное.\n9. Территория использования ПО: любая.\n10. Срок использования ПО: неограниченный.\n11. Вознаграждение Автору за использование ПО: не принимается.\n12. Соглашение не предоставляет Пользователю право собственности на ПО и его компоненты, а только право использования.\n13. ПО, включая документацию и исходный текст, являются собственностью Автора.\n14. Пользователь может в любое время в одностороннем порядке расторгнуть Соглашение, удалив все установленные экземпляры ПО со всех своих компьютерных устройств.\n\nОтветственность и гарантии Автора\n\n15. Ответственность Автора сохраняется в рамках законодательства страны, гражданином которой он является.\n16. Автор несёт ответственность перед Пользователем за любой ущерб, любую потерю прибыли, информации или сбережений, связанных с использованием или с невозможностью использования ПО, при условии, что вина Автора будет доказана в судебном порядке.\n17. Автор гарантирует Пользователю, что ПО в его оригинальном (неизменённом третьими лицами виде) не содержит зловредных участков кода, нецензурных и противозаконных информационных материалов, не ворует никакие данные с устройств Пользователя.\n18. Автор не несёт ответственности за вред, причинённый Пользователю в результате использования модифицированной третьими лицами копии ПО.\n19. Автор не гарантирует, что полученный Пользователем экземпляр ПО не модифицирован третьими лицами. Поэтому, перед началом использования ПО, Пользователь должен удостовериться в аутентичности ПО, просканировав установочный файл ПО надёжной антивирусной программой и сравнив размер полученного установочного файла и один из его хеш-кодов (CRC32, MD5, SHA256) с размером и хеш-кодом, опубликованными Автором на веб-странице скачивания программы по адресу: https://github.com/FunnyRider34Rus/FSCSlutsky\n20. Автор не гарантирует бесперебойную и безошибочную работу ПО, но принимает все замечания о работе ПО «НЕОФИЦИАЛЬНОЕ ПРИЛОЖЕНИЕ ФСШ им. Л. В. Слуцкого» в личные сообщение в сети VK.\n21. Автор оставляет за собой право единолично принимать решение о необходимости выпусков обновлений для ПО.\n22. Сервисную поддержку ПО Автор не осуществляет.\n23. На установленный Пользователем экземпляр ПО действует только то Соглашение, текст которого встроен Автором в исполняемый файл этого экземпляра.\n24. Любые дополнения к Соглашению, не прописанные в тексте данного Соглашения, не имеют юридической силы в отношении ПО, содержащего данное Соглашение.\n\nEULA, «НЕОФИЦИАЛЬНОЕ ПРИЛОЖЕНИЕ ФСШ им. Л. В. Слуцкого», 12.08.2025</string>
    <string name="screen_profile_about_app_title">О приложении</string>
    <string name="screen_profile_about_app_text">Все права защищены © 2025. Дуюнов Павел Владимирович.\n\nПрава на логотип и товарный знак принадлежат ВРДЮСОО по развитию футбола им. Л. В. Слуцкого</string>
</resources>